/* No comment provided by engineer. */
"%lld / %lld(for free account)" = "%lld / %lld（只针对免费账号）";

/* No comment provided by engineer. */
"API Key" = "API 密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-processing images" = "自动处理图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear" = "清除";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear the list" = "清楚列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "拷贝";

/* No comment provided by engineer. */
"Directory to save" = "保存到";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Error occured" = "发生了错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error occurred: %@" = "发生了错误：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Name" = "图片名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Open settings view" = "打开设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Optimise or re-optimize images using the TinyPNG API" = "通过 TinyPNG 接口优化或重新优化图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Optimize" = "优化";

/* No comment provided by engineer. */
"Optimized %@" = "优化了%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Optimized Size" = "优化后大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Override original images" = "覆盖原图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Please drag images(png, jpeg or png) here!" = "请将图片（png, jpeg 或者 png）拖拽到这里！";

/* No comment provided by engineer. */
"Please input your API key" = "请输入你的 API 密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Quota" = "配额";

/* No comment provided by engineer. */
"Re-process this image" = "重新处理此图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal in Finder" = "在访达中显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal optimized images in Finder" = "在访达中显示处理后的图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Size" = "大小";

/* No comment provided by engineer. */
"State" = "状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown error occurred" = "发生了位置错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Will save the optimized images to this directory." = "会将优化后的图片保存到此目录。";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to process the image(s) to fetch/refresh the\ncompression count." = "你需要处理图片来获取或刷新压缩数量。";

